"Wij kwamen in de ander," antwoordde Lord Godalming snel.
"Maar, kunst, dit is anders.
We hebben huis gebroken bij Carfax, maar we hadden nacht en een ommuurd park om ons te beschermen.
Het zal een heel ander ding zijn inbraak plegen in Piccadilly, zowel overdag als 's nachts.
Ik biecht dat ik het niet doe kijk hoe we erin kunnen komen tenzij die eend in het kantoor ons een sleutel kan vinden van een soort; misschien zullen we weten wanneer je zijn brief in de 's morgens vroeg.'
De wenkbrauwen van Lord Godalming namen af ​​en hij stond op en liep over de kamer.
Af en toe stopte hij en zei, draaide zich van één naar een ander van ons: - 'Quincey's hoofd is vlak.
Deze inbraakactiviteit wordt serieus; wij kwam op een keer goed; maar we hebben nu een zeldzame baan bij de hand - tenzij wij vindt de sleutelmand van de graaf. "
Omdat er niets goed gedaan kon worden vóór de ochtend, en zoals het zou zijn minst aan te raden om te wachten totdat Lord Godalming van Mitchell's zou horen, we besloten om geen actieve stap vóór het ontbijt te nemen.
Voor een goede terwijl we zaten en roken, de kwestie in zijn verschillende lichten bespreken en lagers; Ik maakte van de gelegenheid gebruik om dit dagboek tot bij de moment.
Ik ben erg slaperig en zal naar bed gaan .... Gewoon een regel.
Mina slaapt goed en haar ademhaling is normaal.
Haar het voorhoofd is gebobbeld tot kleine rimpels, alsof ze zelfs denkt in haar slaap.
Ze is nog steeds te bleek, maar ziet er niet zo verwilderd uit als zij heeft vanmorgen gedaan.
Morgen zal ik, hopelijk, dit alles herstellen; Zij zal zijn haarzelf thuis in Exeter.
Oh, maar ik ben slaperig!
_Dr.
Seward's Diary... oktoberIk ben opnieuw over Renfield in de war.
Zijn gemoedstoestand verandert zo snel dat ik het moeilijk vind om ze aan te raken, en zoals zij betekent altijd iets meer dan zijn eigen welzijn, ze vormen een meer dan interessante studie.
Vanmorgen, toen ik hem na de zijne ging opzoeken afkeer van Van Helsing, zijn manier was dat van een man die het bevel voert over het lot.
